+++
date = "2018-12-30T10:00:00+03:00"
title = "Стеклохождение"
slug = "glass-walking"
+++

СТЕКЛОХОЖДЕНИЕ — искусство проходить сквозь стекло. Техника разработана изобретателем Александром Миатом. Широко применялась в среде русских первых лётчиков, документально зафиксирована как минимум в одном случае